有冇ching仲未做哂暑期作業

如果想揾人代做
歡迎留低tg $10/1本

我見d細佬返緊學喇喎

功課好多好煩 ?
我地幫倒你
本人同朋友係今屆Dse,就讀一間本地BAND1英中。
可以幫你完成中英數通econ bafs acct combined science(chem bio) geog m1
中一至中六,小學亦得
收費唔貴,由140-250內視乎數量同要求
最快4HRS至1WEEK
絕不求其

死熱狗咪撚搶生意

不嬲搶撚左人地個查寫自己名

我收$5本

Ching留返啲時間炒包好過啦

一間又撚狗

各位同學 李老師已經派出臥底混入
若果發現有同學搵人代作暑期作業既
一律10個缺點處理

9月1號返學抄好過啦！